[髮型師入] 幼軟髮型問題

有冇髮型可以推介下
幼得黎仲要唔密 面大

太型 carry唔到